final List<Map<String, dynamic>> level4Questions = [
  {
    "question": "전자의 발견자는?",
    "answer": "톰슨",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "한국 최초의 왕조는?",
    "answer": "고조선",
    "genre": "역사"
  },
  {
    "question": "한국 전쟁이 발발한 해는?",
    "answer": "1950년",
    "genre": "역사"
  },
  {
    "question": "대한민국 임시정부는 어디에 세워졌나요?",
    "answer": "상하이",
    "genre": "역사"
  },
  {
    "question": "지구의 반지름은?",
    "answer": "6371",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "백제의 마지막 왕은?",
    "answer": "의자왕",
    "genre": "역사"
  },
  {
    "question": "비타민 C가 풍부한 과일은?",
    "answer": "레몬",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "한국의 첫 대통령은?",
    "answer": "이승만",
    "genre": "역사"
  },
  {
    "question": "지구의 대기 중에서 가장 많은 기체는?",
    "answer": "질소",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "태양의 나이는?",
    "answer": "46억 년",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "한국의 대표적인 시조는?",
    "answer": "동해물과",
    "genre": "문학"
  },
  {
    "question": "나일강의 종착지는?",
    "answer": "지중해",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "수학에서 원주율은?",
    "answer": "파이",
    "genre": "수학"
  },
  {
    "question": "한국의 전통 무술은?",
    "answer": "태권도",
    "genre": "문화"
  },
  {
    "question": "우주의 나이는?",
    "answer": "138억 년",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "원자력 발전소는 어떤 에너지를 사용하는가?",
    "answer": "핵에너지",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "우리나라의 동쪽 바다는?",
    "answer": "동해",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "대한민국의 국회는 어디에 위치하는가?",
    "answer": "여의도",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "지구의 자전 방향은?",
    "answer": "서에서 동",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "한국에서 가장 긴 다리는?",
    "answer": "인천대교",
    "genre": "일반"
  },
  {
    "question": "한국의 남쪽 끝에 위치한 섬은?",
    "answer": "마라도",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "대기 중의 이산화탄소 농도는?",
    "answer": "높아진다",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "지구에서 가장 큰 바다는?",
    "answer": "태평양",
    "genre": "지리"
  },
  {
    "question": "수학에서 정삼각형의 각의 합은?",
    "answer": "180도",
    "genre": "수학"
  },
  {
    "question": "중력의 발견자는?",
    "answer": "뉴턴",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "태양계에서 가장 작은 행성은?",
    "answer": "수성",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "수학에서 원의 둘레를 나타내는 기호는?",
    "answer": "원주율",
    "genre": "수학"
  },
  {
    "question": "대한민국의 대표적인 공휴일은?",
    "answer": "추석",
    "genre": "문화"
  },
  {
    "question": "한국의 대표적인 역사서 중 하나는?",
    "answer": "삼국사기",
    "genre": "역사"
  },
  {
    "question": "태양은 지구에서 얼마나 먼가?",
    "answer": "약 1억 5천만 킬로미터",
    "genre": "과학"
  },
  {
    "question": "화학에서 가장 기본적인 물질의 단위는?",
    "answer": "원자",
    "genre": "과학"
  },
];
